講獨？唔講出嚟邊撚個一齊做

如果光復香港時代革命只可以做唔可以講，撚撐到噉耐咩。

有心人硬係要將講同做pair做對立關係。

認真諗下啦，大把野又做又講，如果講就代表唔做，噉做文宣大大隻字講過嘅野係咪代表咩都冇做呀？

死都要將獨立描述到超地下超隱閉，講咗就見光死噉，噉真係做緊好誇張嘅野嘅手足咪唔好嗌囉，其他人更應大聲嗌啦。

張圖玩爛未

騎劫？

推 搵人答下 唔講宣傳嗌出嚟點搵其他人支持？

如果講都唔夠膽，仲獨條撚咩

最新風向：講獨

班撚屌就係鍾意咁
唔撚比人講但要人做

反送中係共識，五大訴求唔係。 會失焦
唔好舉美國旗
唔好叫光復香港
唔好衝立法會
唔好用火魔法
唔好用槍魔法
唔好裝修，藍紅資都係打份工
唔好打，會死人失民意
唔好搞前線，前線好多黃
唔好唱榮光，會比人話港獨
唔好嗌港獨，國際會唔再幫你，支那會派軍打香港
唔好，會激嬲共產黨
唔好，會激嬲美國
唔好，會激嬲全世界

香港獨立 唯一出路

推

港獨不可騎劫運動,但而家一定會係最佳嘅教育時機

慘
而家班友推到港獨變埋禁語